請大家要審慎不要讓票白流

有風叫緊區議員落理大救人 我想講呢個真係唔好亂吹帶風向（不排除係打手/真心膠）手足係要救但一定要步署好 同埋最緊要最緊要最緊要不令梁游事件重演 如果唔係絕對白選！！！請大家真係唔好做傻事 比人有藉口DQ 絕對係一個不明智之舉

Agger

推